只有智商相等的人, 才能玩在一起, 哪怕只是逛街

很多時候, 不是你沒有資源, 而是你的智商讓你到不了那個圈子.

就算你耍小聰明混進去了, 大家高手談笑風生的時候, 你最好的保全方式就是別張嘴.

節錄自[你自以為的極限, 只是別人的起點]

不能認同更多

學海無涯 睇多D書啦大家

公牛fans

咁夾硬埋高智商人堆可唔可以提高智商

太聰明咪又係埋唔到堆

可以 但你埋左堆既時候 ''最好的保全方式就是別張嘴.''

自以為聰明同太聰明都唔會埋到聰明人果堆

太聰明自然會有太聰明既堆去埋

咁毒撚智商咪……